捐咗 $60 去 D100 2018-06-01

捐咗 $60 去 D100 2018-06-01

$60咁少好似做唔到「自己友」